。.。

I’m so suffer
Losing sleep
depression

頭痛-,-